納粹黨警令被捕者終身殘廢 簡易攻擊指南

好毒
必有惡報

下下想人殘廢

毒

千祈唔好咁對落單物體咁做！

手足比狗拉咗要小心！
打得甩唔使坐監，都隨時殘廢！